運動可以話達到第四個階段

唔明嘅睇返以前

#3
Phase 4：全面不合作時期
以8月11/12日各區警民黑衝突作為分水嶺，警民關係徹底破碎，表面勇武行動已不合時宜，全面轉為地下行動。預計各種襲擊事件/突襲行動會隨時出現，和理非行動更為頻密，而且更得到國際間的支持。
暫時係咁多

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍 推

悲傷五階段?